+++
title = "查看应用模板列表"
description = "以卡片的形式，查看分配给当前命名空间所在项目的，模板仓库中所有应用模板。"
weight = 1
+++

以卡片的形式，查看分配给当前命名空间所在项目的模板仓库，以及模板仓库中的应用模板列表。


**前提条件**

已为当前命名空间所在的项目分配了模板仓库，且模板仓库中有应用模板。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待查看应用模板列表的命名空间。

1. 单击左侧导航栏中的 **应用市场** > **应用目录**，进入应用模板列表页面。

	在应用模板列表页面，应用模板以卡片的形式展示，卡片上会展示应用目录的 Logo、名称、描述以及快捷操作入口，如下图所示。
	
	<img src="/img/appcataloglist.png" width = "460" />
	
	**提示**：
	
	*  单击卡片列表左上角的仓库名称，可切换仓库，筛选并显示当前模板仓库下的应用模板。
	
	* 可通过列表页右上角的搜索框，输入关键字后，可在当前模板仓库下基于模板名称进行过滤、筛选。

	
		







